既然有班人都講得出宜家都幫襯藍店嘅唔會有得救

咁你影佢為乜？有後續動作？我好想知你套邏輯？我估你都唔會咁天真覺得影吓佢就變黃，黃絲喺個運動被人拉被人打，有冇變藍？有時講返邏輯啲論點就好有力，大家已經不講邏輯，先容易被班人有機可乘搞破壞